[369] 黑的司機平安夜劏客 山頂落中環收$200衰咗

平安夜市民狂歡，警方於遊客眾多的山頂區，進行打擊的士司機濫收車資的行動。其間警方派出一男一女警員喬裝遊客，在山頂廣場截乘一輛的士前往中環機鐵站，司機開價收取200元車資，較合理車費約70元，多收近2倍。當的士抵步後司機收取車資，警員隨即表露身份，拘捕涉嫌濫收車資的61歲姓尹的士司機。警方指打擊行動將會通宵進行。

黑的遇黑警

約70

死差佬有賊唔捉走去遊的士河

曬油, 有無環保撚出黎指責

司機開價收取200元車資，較合理車費約70元，多收近2倍。

你係咪俾人劏開呀柒頭？

正柒頭
差唔多次次黑警放蛇都係山頂啦
有一次試過講英文扮鬼佬啦
仲諗住搏大霧

巴打「369」係咩意思呀？

3+6=9

「369」「369」「369」

黑吃黑

快d爬上摩天輪抗議啦

死廢中

一打接實之後走啦

$369蚊

的士佬唔好見鬼佬 同講普通話就劏
D警司級鬼頭都會親自放蛇捉人
又有D會扮大陸仔放蛇

唔係扮，而係真係好多大陸仔嚟香港住夠七年後做黑警